銅鑼灣搵人合租

銅鑼灣三房一廳，岩岩翻新傢俬同床
大約$6000一個月，住緊2個男仔
宜家仲有一個位，12月尾可以搬入

想搵正常，最好黃（男女都得）
有意tg @oj00053

Gay?

小妹有意

no 男女夾同全男夾都試過 只係有人搬想搵下手

我係女 36C 24 34 中上樣
可否免費?

我咁索比你地姦左點算

我經常西部痕癢ok?

最起碼比圖啦

不可

應該報驚
不過擔心既話 當然唔應該夾

建議你睇醫生先

有意tg傾

其實只係上手係女先咁講
我諗都係男有意多既姐

有興趣
女仔介唔介意？
tg: hugo1991

唔使了謝謝

一個星期包扑一次可不可

屎眼任你哋屌 免費ok?

一次性交租一年ok?

無興趣+唔可以

有無鼻寒？

錢既話唔拘

我每晚會追撚含ok?

無 不過分開房有都聽唔到

不必了